攝影台有兩個極大問題

首先係影得越靚就越多負皮，鳩影就多正評，搞到冇人想share.

第二個問題係我嘅存在。

第一個問題涉及太多人，好難解決。
第二個問題只要解決一個人就成功。

想認真討論技術 有冇介紹

討論呃like定踩低人嘅技術

拍攝技術